點解咁耐以黎魔法都有改進， 但防具無？

大家有火魔其實夠做
但問題係掉唔到埋身

所以我地一定要改良防具， 令手足可以近d 班狗去攻， 唔係再一咪退 !!!!

最簡單例如盾？ 有無d 工程 / 五金手足可以教大家或提供料， 俾大家整到d 可防橡膠彈的盾 ?

大家唔好放棄，唔可以俾手足白白犧牲。。。。

用喼造盾
內層就攝兩本書同瓷磚做夾心
至少防到手槍彈